有冇人唯一興趣都9hea

放假就係上lihkg YouTube fb
9hea

最鍾意全日喺屋企唔郁

連續Hea 超過兩日會好辛苦
會迫自己落街做運動